有無人印警察通例既廁所板？

橫掂佢地帶頭知法犯法，任意踐踏法律， 警察通例早已被佢地pat pat坐住，何不整成廁所板圖案，可能會大賣

德美 聯署 整合

PUSH

屌梗係印喺廁紙上面